係地鐵剪指甲既呀姐究竟係咩心態

啪啪聲
指甲又周圍彈

見一個提一個
先好言相勸
唔得就屌